仲信唔信？

一齊半年左右發現男友一腳踏兩船，佢原本有個拍左拖年半既女友，佢女友搵返自己個ex一齊返之後我先揭發呢件事，被第三者左幾個月。

之後仲發現條仔勁多仆街野，想知再講

信咩

冇人想知

Ok

最好同我收聲

男友

直接爆

想睇下人性有幾醜惡

無人想知

點信

隨左我同佢原本女友之外，佢仲有女兵for進貢比佢。

咁撚賤 直接貼圖

講咗一世遇到賤男 唔講一世比人玩

講啲唔講啲 唔撚想講又要開post 屌你老母

抵你做人第三者

想知再講想知再講
明明你自己想呻想搵意見
仲要話想知再講，好似要人求你講咁
咪撚講啦唔該

連登煩膠

叫女女買車寫佢名，女女想要返果陣可以問佢拎返 （條女一直都想同佢一齊）

講啦 我聽

講左死全家

屌你老母臭化閪

ok

咁都仲要問信唔信？